咪撚做銀行cold call 囉 Quit 囉 屌你老母 老人登 - Brian Brian budget未用曬

黃小姐 明白嘅唔好做囉Quit 銀行囉你成日都會聽到我cut線㗎btw因為我有好多電話號碼喺度btw 黃水姐 我比一個建議你唔鍾意quit左銀行佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多銀行職員靠我地依啲人啲cold call狗先可以生存到你知唔知道啊黃小姐 得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左銀行佢因為我可以guarantee一樣野你會不停聽到我cut線 我唔知我啲cut線煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都。。。

黃小姐：駁唔到